蝗螞贏到波我拎坑渠水煲粥食

可以煲定先

留名睇走數

請我食元氣當無數啦

找數未

人呢